而家仲有無機會成為電競選手？

小弟今年16歲，讀緊band 3中學 成績好差，完全無興趣讀
台服玩左兩年打到宗師，不過因為d人開始亂玩，升唔到上去
諗緊去唔去韓服或者國服上分，我見到丁特史丹利個d都去晒其他sever
我想退學用1-2年打到上精英，等戰隊發掘我，但屋企人想我讀埋書先
但係讀完都18-19，已經無咩機會入到戰隊青訓
大家覺得我應該絕學去打lol定係讀埋先算
利申：唔介意去台灣或者大陸

係唔係太夜開post
岩岩打完場rank有d心灰意冷，覺得自己係台服打得幾勁都無人會賞識到

可以去國服/韓服試下

但職業選手冇你想像中咁易做

建議你在好好發掘下自己先

天外有天
勁過你既人大有人在

台服都未上到菁英就慳番啖氣啦
係香港LOL職業選手搵唔到食
想搵食都要番大陸先叫有得賺下
3000到4000蚊人仔左右做練習生
勁過你既人大把係到

底已起 假膠

點都讀埋中學先啦
同埋你去韓服打唔到上top50唔好諗住做 你唔會成功 依個好認真

台服算吧啦
轉韓服或者國服上到再算
你搵到青訓 先講讀唔讀書先啦
點都讀好左 比條後路自己
btw 你假膠就

做乜都好, 讀鳩好你D 英文

點解香港人要學好英文
明明係鬼佬野，點解唔係鬼佬就返我地

其實搭mtr點樣先叫企入d唔塞住門口？

#14 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你咁撚叻
話咩你咪唔好搭 你大把位坐
死番上大陸啦 打你既垃圾機啦on9仔

仲打lol
S4-S7 韓服菁英啦
16歲 咁後生得個宗師 打飛機算數啦

但我打左兩年就有宗師，比多兩年我有信心上精英

30後玩第二個月已經菁英啦 仲用年計
台服頭五都上過

上韓服，出返咁上下成績再考慮啦。
如果你需要全職訓練先可以係rank做到成績，咁你多半無咩天份。

真係想打pro team,基本上英文，國語二選一

菁英都無 講經咩

想做選手就去打其他服啦
留係個外掛都搞唔撚點既服

韓文勁咪得

咁多人講咩國服
支服就支服,好聽啲就中服
國你老母

冇電競椅？

講真 玩兩年台服得宗師真係代表你唔夠天份

你要俾人發掘 起碼係韓服菁英高分

退學只係你發緊明星夢

不過邊個後生無錯過 博下當買個回憶無咩所謂 但你要連累屋企就唔係咁好

試三個月算啦 三個月都上唔到就乖乖地讀埋書